急！巴士唔見電話！！！

咁多位巴絲
請問大家可唔可以幫幫眼
我大佬啱啱送完女朋友
係巴士留低咗電話（iPhone XR, 外面係黑色指環殼）
地點係26號巴士
由富豪東方酒店去彩雲既

求大家幫手
第一次唔見野
佢又冇開尋找iphone

推

去失物谷問？

唔該絲打
我試一試

希望快啲搵番！

幫推

謝謝

打去巴士失物部或者去總站問啦

去咗
留咗contact 啦
打到去仲未熄機

甴近平

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

推啊

搵番啦
多謝咁多位幫手同支持
謝謝你地